一個人在街上

自己出咗去 唔知去邊 無目的咁行

旺角？

心事重重 想找人傾訴 抱歉 找不到找不到

黎我屋企

建興

不知道 隨心

你個心係我到

微微細雨

我適合自己一個人

？

幽默

喺海旁吹風真係好正

冷冷雨 wo 沒焦點因找不到妳

去哪？
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
沒有我的容身之處⋯

記住有十五既晚上唔好出街周圍行

散不了心

自己一個就會亂諗嘢。我都自己周圍行左三個幾鐘

做咩咁夜仲出街

開不了心

個天幾時收我

搵我

回家咯

你回家了？

散散心

返緊了 怕屋企人擔心